網上詐騙去報警有幾多成立到案

是咁的,由於喺網上比人欺騙咗,金額都幾大下,如果走去報警但喺條友又唔喺香港,搵到條友有幾成?同埋喺咪未必立到案㗎 求各巴打解答下

俾人呃大額金錢都要諗報唔報警

咪on9啦好唔好？

樓主要親手捉人都話你知咩

算數啦

事前怕警方唔處理唔立案

金額大點會唔開file on撚9
不過睇死你都係千幾二千

咁我想問你唔報警你仲有咩可以做

不如講下騙乜同幾錢？

弊在喺萬萬聲呢

立唔立你都要報左盾架啦屌
唔通連登仔話唔立你就唔報咩

報個警都拖拖拉拉 報就報左先算啦屌

120蚊都立到案